有人老屈售貨員係開槍警察，仲想滋擾人地老婆。

左圖家庭相中的男子姓陳，有網民誤把陳先生的相片當作「開槍警」的相片，更加有網民聲稱會到他太太上班的地方有所行動（右上圖的字，事主確認圖中的網民沒有進入舖內）。但其實陳先生並不是一名警員，他的LinkedIn檔案是公開的（右下圖）：

陳先生的Linkedin：

請各位不要再傳相關的錯誤資訊，及請更正之前誤傳過的錯誤資訊。

還是那一句，沒有來源的圖，請小心處理。

右上圖出處：

五毛想亂屈人，保護真正開槍果個